美股認真討論區 CMXXVII

開定...繼續討論...

雷公Market Breath website

《方舟投資主禱文》
我們在天上的母：願人都尊契媽的名為聖。
願契媽的國降臨，願契媽的電動車馳騁在地上，
如同爆升在天上。我們盼望的升幅，
求契媽今日賜給我們，又求饒恕石仔拋售的罪，
因為我們饒恕得罪SH的人。
不叫我們遇見破壞性創新，拯救我們脫離短炒。
離開方舟的叛徒，定必受到地獄之火的懲罰。
因為坐貨、賺錢、移民，
全是契媽的子民，直到永遠。阿們。

Trello 開左Public美股認真討論區 board，慢慢搬野上去。

開左個美股認真討論區（全民編輯留言區），巴打可以加野上去，周末有空會整理

記得用假名

記得要加左下面條link member先可以留言

P巴貼紙登報

開市前要唱國歌

飯錢靠晒連登仔契媽

美股入門資料請參考下面本區FB link

連登舊經濟指數/奢侈品指數上線啦
連登支概指數/本土指數上線啦
連登小/大型活躍股票平均指數上線啦

唔該石室遺錄巴打

特別整理出2020年開盤至3/20，美股及台股各大標的漲跌整理

如何掏空一家公司

戒賭熱線：1834633‎

[url]
[/url]

轉貼綠角：美國，歐洲，亞太，新興市場，定期定額投資表現

轉貼綠角：2019全球債市表現

轉貼綠角：2019全球股市表現

轉貼綠角：槓桿ETF 表現模擬

TSLA 完了吧？如無意外

各位少年股神，你地d call頂得住沒

買呀

驚閪咩跌咪溝

首先等人知道你的第一步
最好連第二，第三步都比人知

八奇領域

咁就可以坑殺

認認真真玩正股未算，又想賺大錢但又冇料學人玩option

新post留名

向好處諗
你哋賺嗰啲錢喺邊度嚟嫁

short返來

FED

走牙

連郡合格線50%

利申無

亡巴都無

留名

一齊申請退群

中左熔斷

你港股IPO今年執咗幾高回報率

Intc

財自嗰班全部都係靠Option

intel少事，3月熔斷

Or老豆

Veri 財富轉移的故事

我都中左心情差到6月先開返app同上黎

3-5萬港幣
藥b最好炒個期無guts margin

溶完鳩升先攞我命
全倉put

個陣好巴教化世人唔好做雞
而我因為冇錢再撈就退出左

仲留底係連登嘅喺咪全部都係SH派？

有冇巴打有留意過RMG?

tg gp 同佢無分別

盲抄功課係咁 有d唔識玩option都抄

新手9月入市即食棍
之後del app
11月開IB重新玩

零風險

係 最長hold 3日

零風險（搵你地錢）

抄功課都要有信念
小弟由細抄到大
學識既野就係抄功課唔屌人
有得抄要識感恩

左一巴右一

有無人知AMBA咩事

買正股可以減少好多risk
個個都好想一日搵一百萬

買正股就唔會跟佢咁炒法，炒幾日上落炒正股，剩係手續費都輸死

用FT就冇手續費

請支持sofi

有d鳩到連option行權係點 價位點黎
都唔知 咁都跟佢去玩
事後上黎問返
呢d傻散清袋都係時間問題

-50%就有

用sofi無得沽空，無得盤前盤後，無得option

仲可以防penis sell

求pm

由佢交下學費先

唔想好似CW嬸咁俾人揸春袋

幾千萬先搞得起隻小型既fund

睇小P子

冇人嫌錢腥

p巴x小西巴etf
好想allin

臭西如果開fb page,有幾多人會科勞

琴晚short 咗2次 NQ 都要止蝕

幾時開 比個期我先

CW嬋係俾自己個發行商咬返轉頭
但係都唔知咁咬法對雙方有咩好處

CD-Rom坐低3，400

fuckbook呢間爛臭閪公司專bam呢啲正經page

加埋你即follow

支持

跟機

用mewe啦 仲用fb

琴晚short果張，set左trailing止蝕但係唔知點解冇執行到，明明升過左個止蝕位
好彩最尾人手stop左

正想講

一律推介傻瓜青蛙

BB

講起比個期我果位人兄，跟左人賭options之後去左邊

係咪跳空咗，我止蝕通常手動

想科勞 幾時開啊？

可能返緊幾份工對沖緊

年輕人，不要少看p總

支概股係咪準備收皮

阿光早晨

張option長渣先

十年後，time will tell
小西佢會開先算

支爆破產電動靈車仲升緊

我覺得p 總出盡奶力幾億唔成問題

一陣俾聖母沽空

小弟認真睇晒你個google word sheet
求PM

好耐冇見青蛙help個張圖笑到我

Nio你睇下幾升得

一齊put到佢落去地獄

洗到咁，我都想加張call

幫小西搵投資者
一兩億不是問題

長遠睇10+

nio 穿左條ma 你地唔係諗住有得升番上去麻

你好，牙盡

無見一排 有無輸profit?
西sir大船有無跟先

冇我panic sell 張se call 你哋邊有得賺

5蚊

輸撚哂，按撚左老豆層樓去左玩option，咩鳩都無撚曬

今日應該全線中支股 陸沉 美帝宇宙法 犯我美帝 股場必誅

琴晚跟牙好put咗中國鵬
希望唔好燈輸佢

你主人隻pton咪一樣咁升, ma同處一樣 係用黎破

係傻散到黎

好慘 申請破產未？

LU呢？ Adocu呢？

中資股ma 係冇意思
今日我會睇吓堆中資咩走勢

多謝手足

如果唔係有肺炎我一定去食二手飯，屌拿星，我而家一日番兩份工，係放lunch先有時間上黎

試過唔止夾幾百點，止完揾位再short 好過

Lu 坑殺咗閪蛇

師兄心水清,無理由同錢作對

咁陰公

一瞓醒tsla又彈起

牙光 洗唔洗接濟下你？ 前日veri執到少少

PLTR 24.5 蟹左，好彩有covered call 吊命

想幫手既留個tg吧,謝謝

前晚破頂信念唔夠+眼訓，short 咗唔落，爆多2棍止完訓覺，ching 玩咁大

Cover完有賺啦

道指又熔

狗盛又出貨tsla

今晚又一片紅了

lowest $21.53
citron 算贏啦

16張...如果有news 就GG..

龍頭都被洗倉8%
尋日都幾慘烈吓

驚唔驚係終極派貨

琴晚連郡Pltr區哭喪
果斷溝貨 已經番到家鄉
忘巴心法 We trust

SH FBI

佢可唔可以比一次 係一隻未升的股票share出黎 一次咁多 契姐都有隻HYLIION

舊經要追番營收要幾年時間
炒到ath之後sell the fact

好似又搞緊刺激法案 你睇路呀

人地嘅專長係賽後檢討

有無巴打坐緊LMT

Who is契姐？

Cw個女

個個都當佢輸咗啦，1月先追等散貨

大家午安

出完nio 出tsla

唔係RTX已經好好彩

放假真好

巴打你係咪用ib玩？

定有咩platform好用？

掂左期之後 好似打開左新世界

同big short條友對賭姐

放假真好

我都放假

RTX近半年張圖好過LMT

偽目巴

台巴
可惡

DTRT 巴
放補假

數字巴

我見佢似想夾9 big short條友
本身升到冇人夠膽short 而家有hedge fund傻仔帶頭做short 夾100蚊都肥肥 本身free貨又賺

邊個係我主人我冇跟三叔好耐，依家跟雷公搵食

廚巴D眼光好似都幾準...今晚盤前清貨先

RTX 51唔買 61唔買
71先買

均價380

咪回左200 琴晚nq落返2舊retest埋前頂個support扭返上去收 其實幅圖好靚下 今晚再破頂唔奇

前面個隻有200粒

407

唔識升最多咪SC

救解點解隻正股升左4.5%但隻Option郁都冇郁過

盤後升？

Wsb 賭神

iv crush

股神指數急速上升

石

唔小心訓著咗
琴晚個市太刺激睇夜咗

宥巴
你係咪仲覺得今日big short

MeWe啦

呢到有無lmnd既手足？

想納Dee 期指快啲跌返去11800，跟住all in leap call享受長牛

跌500呢度好多人哭喪

TL;DR - Have a plan, stick to it, adapt as shit happens.

==================

Common Themes of People Who Actually Make Money Here

Been studying the greatest of all autists here are the commonalities:
Pick a SOLO theme and stick to your conviction.
Buy calls months out.
Split your buying up into bunches. If you wanted to buy $50k of something, buy $10k to start and buy $5k on every solid bounce in either direction (dip or boost) you see.
Roll calls out a month ahead if shit isn't going your way yet.
Have a target and be willing to pull out once you hit it or at least significantly scale back.
Don't be afraid to walk away if shit clearly isn't working. How idiots stuck by NKLA after the truck rolling video is a good example here. Sure it worked for a little while longer, but the greed got crushed recently.
Don't do weeklies unless you don't like your money. Don't follow random advice, it works sometimes it doesn't other times. Stick to your plan. Using OptionsProfitCalculator and other tools to see if it's even worth the risk is a good place to start. Asking yourself questions like is this even possible for this to do what I'm hoping it does - is a good place to start.
TL;DR - Have a plan, stick to it, adapt as shit happens.

Pltr morning star

IV crushed ?利申 唔識

盤後升番晒啦

溝貨溝到番家鄉 等睇今晚爆升

要散水，一堆人盲舂舂，規矩都未了解就option
睇幾時爆獲甘

靈車又準備極速衝落山

veri原來盤後跌咁多
起身無留意

輸到唔想上水了

77蚊貨坐緊艇

想知啊

前排磨左咁耐,仲要磨多一轉?
跌返落去我直接清倉算

唔好做隻羊

坐下，好快上黎接你

Candy Crush 新出果隻DLC黎
成日搞到人過唔到關輸錢

課金

屌支牛veri條友抄功課抄到
連發行新股嘅例子都抄小西巴講嘅sdrg同tsla

納再穿幻2會玩死好多股神

果個克己於股壇？抄小西扮股神？

50 sma,
115xx, -7%

SQQQ

係,小西巴講乜佢就PO乜當自己料

熔斷驚閪

咁都有人抄

tesla樓下個看更都識，唔算

咁小西巴唔可以喺度講股
費事又俾佢抄

有無3成人贏到錢

有無人有興趣今日入FCEL

上14000再11800?

就咁睇係絕大部份CDROM panic sell 咗

cdrom好似將正股同call搞亂左

等班少年股神感受下，賭對邊都要輸錢

WSB 每日都有1-2個正經 hot post
幾適合新手睇

股神輸錢先識炒股,輸下輸下就羸

去左IFC唔計

Call vix 輸錢 想針

西子隻野洗一洗班少年股神，我幫手止蝕

十一月糧出咗喇
又一條好漢

Allin定等睇樓

SH驚閪
12000詛咒

開會員filter

唔知...從来無咩目標價

玩option 其實基本上要通頂
我見宥巴佢話訓教 但1點幾仲見到佢上連登
凌晨4 5點收市完就覆tg
有無訓過 就見仁見智嗑
我覺得做唔到開市收市都可以有操作時間既人
無咩條件去玩option

點解有人做多都會輸錢

納Dee音樂椅勸大家唔好咁心急 short 住

你比宥巴教壞哂姐
Option唔係淨係得末日directional bet

因為做多INTC

薛巴勸世 我都係跟

其實option係咪都已經用algo trade? 人點鬥得贏電腦運算?

LEAP call當正股SH?

琴晚開盤諗住入call 點知嚇到panic sell
真係無撚用

見到佢地下下all in真係睇見都驚

美市所有product都由機械人發牌
咁係咪美市只會輸錢

SP SC TSM個期訓得最好

琴晚睇住隻tsla 跌真係心藏病

唔玩directional
其它只有廢佬先做

至少option係好難

我都被影響，我發覺自己唔岩玩末日一玩注碼又大，所以都係穩穩陣陣玩leap call

我唔玩末日 太刺激玩唔起
遠期我間唔中都有玩下 但好少玩同好細
大跌市先會玩
之前教訓係貪心想利潤最大化
開市唔肯放 收市又訓左教

雙田點算

雙田 我又冇貨是撚但喇

真有時就算覺得佢今個星期會上都會call遠1至2星期廢事變左牆紙

molamola

d 人又唔同曬係咪今年賺夠收爐

可以繼續糕糕糕

識過3,4次訓前綠訓後變牆紙，豬左3獲就知明白未日option唔岩自己玩

要玩玩1,2個月算，一係就leaps call

呢隻係好易大上大落

早左放張put估唔到洗番落黎

去晒環遊世界，不問世事

Bb

開開心心笑傲江湖

個好多時太貪都係坐到一兩個星期前先肯食

EV界Android
有性趣
但未搵到位建倉

終於放飯忙撚到

好巴琴日收獲如何琴日又豬錢了

Loak都比個克己抄左

Hi 果果

仲未夠50%

靈車又嬴

thanks

好巴差幾多可以全職㩒制搵錢，笑傲江湖

尋日賺手持snap se ba call 正股gmhi賺左45%

10:30-11:30 買貨
盤後出貨

應該買返日本電動車

做多幾十年我開支好大

GMHI係咪lidar spac 想建倉
點睇pins 仲揸緊10張 70 call

一般人：日本車
有錢人：靈車

日本純電EV幾時有

最緊要係買遠啲個心會定少少唔會panic sell雖然咁買就好難幾倍上

買得安心就得，leap 都可以滾到好大

Yamaha 好似有啲啲料

快快手開個fund
一年搵十年錢

呢個真，坐唔定賺都變豬

尋日14.5 買 起身21蚊

咁大獲 仲以為你已經差唔多可以

只能說每個人追求既物質生活都唔同

納see冇跌過咁濟

大漲唔回

早兩日升到12月OPTION完全無現價 梗係會俾MM big short

機械電子野你洗擔心日本會搞唔掂

好奇想知有幾大開支供樓？

我淨係租樓都16k老婆又無番工

好男人

襯宜家仲讀緊書有時間mon下巿遲啲畢業就要廢老式持倉了

LEAF???

租啦 屋企最大單一支出 又要比錢老婆

想做壞男人唔番工

唯有等仔回先建倉，前排同d 同事吹水都講緊可以買定d auto pilot related stock

好巴
呢排好迷失
覺得會有pullback 但係落hedge 唔係好識點落會比較好

等你開fund 課金

pltr今晚爆升

respect

我都成個supply chain買緊
望緊電池股

we have a position

的確

呢個月我得出既conclusion 係咩都唔好做就最好無都唔搞既話我應該依家40%

我都唔識落，試過落大左結果左一巴又一巴

GM都出純電，但日本仔好似未有聲氣，係咪想跳過EV直接做曲速引擎

落遠價 遠期 之後writeoff左佢 無回調就唔好理

好巴加油 個老婆自己咁愛值得既

我都諗住搵夠錢先娶老婆，租住真係要用好多錢

我一直有hedge

少少哋hold緊，但準備轉張長啲時間嘅

好似麻麻 唔講真係唔知

冇啊，我一直覺得係道指同spy拉佢落水其實佢快啲跌完，冇後顧之憂都係好事嚟啦

dklm一訓醒靈車又jm9彈上

Fcel 有無人琴晚入了貨

咁又係

panic sell 左？

係一齊左十幾年
我覺得香港真係唔好買樓 唔好比樓綁架

洩兄

真係金手指黎求其比廿蚊你1星期上唔上到25000

台仔又清倉

瞓教

正股唔怕

想問多個問題 點解你覺得amd會跌同埋sq睇好

呢樣真
買樓隨時俾中共拎黎回血
又綁住左個人無得隨時走佬

大家點睇有疫苗d人都唔打

星期一整嘅poll

租樓16K其實好正常價
好奇你仲未買樓? 都應該夠本錢

今晚又要幫牛牛股神止蝕

cut cost失敗，drop

星期一早上整嘅poll,一半人跟左，如果佢哋冇panic sell應該50%人掛

除左sofi同支牛 有冇邊個apps好用？

真 同一舊錢去英國買真係已經笑傲江湖

我想11800再14000多啲

dklm on9 568走撚晒

今晚咪又衝番落山

Ching你有無count過係Tsla輸左幾錢

話時話有無d exposure 類似arkk 但option liquid過arkk
想搵來short

好衰㗎你mom住人地

識落車先係高手

利申唔識落

16k算平 睇地區
我都諗住搬返落15-25k range既單位算
快趣儲夠錢就走

Qqq

睇住好大壓力，上一轉洗到落555我放左再係573入左

好彩我條女有錢過我

$20會唔會諗多咗

No !!

C-HR?

點樣入group

thx

qqqj？

我睇左啲咩

SQ應該畫緊cup and noodles ，佢連續兩日都唔穿我心理價位（201）

AMD唔係覺得佢唔升係今晚唔升我轉晒啲錢去SQ好過

請問我可唔可以入呢個group

amd 正股唔怕

今年我女友俾藍絲老細炒左之後都停左成年工無做野

一個人炒股養兩個壓力都唔惹少
輸少少都想搵窿捐

OT 巴辛苦了

我不想努力了

迫老婆返工

係咪跳舞群組

點解揸tsla都會panic

全職炒股？

唔好諗住淨係抄功課，長遠來講你進步唔到

睇埋今晚就知sq

宥巴
都喺加密比較好

好彩有Keep住上黎呢度學野
行少好多冤枉路

shares 多，上落大就大壓力
利申：8月先開始玩美股既廢J

藍巴

個grp咁多人 難討論

不如開個tg grp 收番9美金一個月

飾走啲無心玩股既人

視乎幾錢入啫

長期mon呢個post
其他巴打我可能睇漏眼
但呢度呢期最紅就係你 好難留意唔到

我跟你short side post學到好多野

Hello,你指連登加密定tg private?

跌到咁, 跌電話訓覺好過
你唔熄, 就一係入貨, on 99 放貨做乜鳩
過兩日又升返嫁啦

shop？

Tsla一跌就鳩買，儲到成手貨

不如係到傾算
我都想學嘢

買pltr個d panic就話姐
tsla都panic 咁仲有咩股坐得到

法國都係

想比你操盤盤

宥巴三叔化

1000個subscriber x 7 USD x 7.75 exchange rate
= 54250 HKD我係咪畢業唔使返工

琴晚個倉一野洗走左我100k跟住又上番去，我發覺我咁樣好似玩命咁

你都訓幾耐下

人越大就越討厭冬天, 冬令攪到遲成個鐘先開市

兩個都喺
我好怕宥巴之後會比人話

俾你發現到行蹤，仲想唔上tg，做吓功課睇吓連登

其實係

Shop我下個目標

你下下千幾蚊抄上90000宜家可以quit u
幾時再拎多千8蚊黎做challenge
可以無限loop 反正冇壓力

Sugar in the mamaland

點解前日冇屙夜尿

宥巴基金

仲返咩工 全職炒

好的收到

真 炒多幾次1800上90000

財自啦

有得諗

冇壓力同有壓力咁玩
操作都有好大分別
我都訓練緊呢樣野

一收錢好易變地底泥
到時輸錢個班真係理直氣壯開拖

No challenge 啦暫時，玩住呢個Account先
咁又唔好都正正經經考埋個Final先
邊有下下咁好彩5000%

我地係咪睇緊同樣嘢

1 USD成本價
1 x 7.75 x 1000都fat

支持但唔會sub

V

琴日如果全倉高j amd今日應該冇你支歌仔唱

俾返一蚊佢

又同船

宥巴加油

美匯

我都要final但成日忍唔住睇巿

小留意呢個field，點解呢度有d巴打會推JPM

盡量

Del Apps

Free fall

用電腦溫書會開黎睇bookmark哂屌

我準備都唔知點死睇嚟要搵啲嘢控制下自己

你option賺到果啲拎去買債券reits
應該畢業果陣就財務自由

其實每日出兩次post 已經夠
1) 每朝收左市出倉位, 同埋 transaction
2) 每日下午, 出你當日策略

最後瘋狂

日日溫到1030就溫唔到

我都睇左幾日
好似差支陽燭

股神呀喇

朝早追post 夜晚睇市
final
明明坐正股唔諗住出出入入

+1

忘巴心法 We trust

發財之路

嘩睇嚟你先係高手黎喎sub開邊個

Exact7ly 追post 睇巿無限loop
不過遲啲星期六日先睇 多野學啲

我仲以為你會話盤前已經溫唔到我仲未開始溫，雖然我23號考

正，以後唔使自己trade都有錢收

咪溫書啦。。

揸架跑車 番學屌hall雞算啦

三叔

三叔高級plan

呢樣真

係度學到野
盡量都係度貢獻返
希望做到Positive Feedback Loop

識玩一定返大灣區發展

一至日追曬但星期六日真係高質好多
今個sem過三就算

得返啲內地生住hall大陸chicken no no

三叔有三個plan好似

冇sub, 自己諗咋
老實講, 如果你真心要做pateron, 你冇可能又trade 又出post, 仲要有噤多伸手黨係度lelelolo
點做

三叔咩玩法?
冇睇過

以前辭職果時未拍拖
計條數淨係計左自己一個

宜家多左個
仲要唔好彩無工開
然後7月又心雄想一野推大佢結果出左事
果期壓力大到唔想出門見人講任何野

今晚想panic buy sq

點樣捱過個個階段

正職收入追唔上自己炒

我都係打打下paper依家又入咗嚟睇

完全明白。。
我衰左係9月頭
之後點玩都勁大壓力 有填數追數心態

之後邊個個同我講親美股都得啖苦笑

英國唔洗讀啵
不過加拿大澳洲就環境好啲

我果間u反而hall全部收爆哂可能學生主導都關事

唔好睇盤前無咁大壓力

MM派既手足係咪每日都SCAN一次D股

加油OT巴

股神指數高到就快爆

三傻今晚會唔會落地獄

crmc 落返200 樓下ok 嗎 ， 想開始建倉仔

久唔久會scan晒所有股
尤其是市值1000以下果堆

crm

你賣咗TSLA 點解盤後爆到咁

Ot巴玩short side都玩到大過自己正職收入

尋晚爆買日，静撚到

有pf洗咩溫
我下星期一考 連住2科
係到追post叫唔叫溫緊Financial management

你張vldr call放左未

所以都係自己炒算

aapl 可唔可以升多 4 %

睇嚟今日又係爆買日

等緊食隻 call

咁撚正

Call咗130?

我條女黎

拉

me 2 食完， 再等其他玩下

122 0412

仲有2日到期

上星期開

桂絲午安
放完假心情有冇好啲

返緊工架俾啲咁嘅嘢我睇

希望今晚saas唔好又洗倉, 我隻ddog

星期一 都3 %

振奮工作士氣

咁多都破咗位下星期佳麗

都唔知玩咩好

TSLA又贏

好巴幾時裸辭 全職打理fund

d傳統車廠真係收曬皮

580賣咗
然後再升10蚊

有冇人揸住sqqq由20到而家?
係唔係找位走左佢好

why don't SH

日產又升?

係咪娶依家嗰個大奶奶女朋友

當然

依家逼曬你行電動車 但無乜邊個車廠跟到Tesla

你地只係用電行既車 tesla係 移動iphone

做咗好耐cdrom，忍唔住想問下

我又係仲讀緊書，見到宥巴賺咗咁大筆錢好想知佢而家用咩心態讀豬

same here 咩都炒 改變命運中

買左1股
利申: 石仔派

改變命運? join

以前大把野炒 本金都係咁炒下炒下黎

EV其實都幾多正常車廠都有出: VW, 日產, Renault, Porsche, BMW, KIA, Hyundai, Audi, Jaguar, etc., 當然仲有支爆靈車

但係冇乜車做到TESLA咁長個driving range

真
讀書個陣放notebook quota, 之後炒ihpone 波鞋演唱會
利申: 乜都冇做過

今晚繼續調理農務

宜家炒美股啦

以前辛苦錢黎，炒野可以日日訓得兩三個鐘

冬天使人軟弱 好易就會想訓

日日都訓都自然醒 賴得滯

捉實美股

要建長倉，短炒倉就要用好少好少黎炒大佢

me 垃圾, 仲搵緊個本去炒
希望依一兩年有DD 噤多多成積, 起碼搵到個方法, 學到少少野, 之後可以繼續做落去

今晚550

輕輕鬆鬆賺18蚊

你睇返以前個堆concept sector, 宜家變到實實在在炒起咗，但佢大調pull back 就開始建倉

個堆好快進入新世代收成期

日產個d 得啖笑

咁又係，到時先啦

本身買sqqq已經傻仔
仲要長揸 磨價都磨死

印象中好似10 50 100usd

Leaf Mk2 其實唔差, 揸過正常板, 想試下nismo version
但差唔多價錢俾model 3屌嬴左

OT巴仲有無出長文深入研究

咁賺？

沽空ｔｅｓｌａ既無一個係無辜既 大戶都係咁話

屌最後個野笑撚左

大西北表示完全冇機會

我唯一要考嗰科就係冇pf

所以佢嗰陣唔中先俾人插到死

金呀各位

Pm佢

收左錢大家嘅期望值又高左

屌女巴咁多女 漏少少黎得唔得

係咪即刻精神晒先

仲要100usd

All in 啦 咩價入都win

馬騮巴
雖然話放假，不過唔喺去整電腦，就喺去上堂溫習，感覺都冇乜點休息

下半生同下半身嘅幸福

精神

飛巴依家心情好番啲未

Financial management year 1?

走左先彈

盤前師全面入場

比啲私人時間自己啦 唔好chur 咁盡

大家收爐未

今晚TSLA 升定跌

跌

靈車準備大大力衝落山了

等緊特價時段

為咗將來收入好啲，只好頂硬上
而且自己學習能力低，集中力差，喺要花多啲時間

今日低位明日高位 邊有特價

支車又要爆炸

3分鐘後爆炸

點解呢

孖完泡泡戶口得返幾千

開估啦 靈車

桂絲真係上進

500坐到320再坐到而家 已經無感覺
尋日開app睇唔見到萬幾蚊都仲可以同fd談風生笑繼續打機

向下

閘住閘住 等我放埋食個差價先

一地都係錢

點執

上忘巴方舟

PLTR又盤前撚狗?

驚你放唔切

習慣左就無咩事

有我陪大家走到最後

tsla 日日都係呢個位
我老母都識玩

今晚開市跌又可以買

唔係啦 之前打算去exchg tran 左佢一直冇讀到haha
點知covid cancel 哂d exchg
所以依家先take番佢

想唔上進都唔得

86上緊山喎

tsla 特價左兩日
大家入齊貨未？

sh一年再望

盤前升，盤中跌

炒尻硬

Google睇唔到
依家盤前幾錢？

今日低位明日高位 咁急做乜

琴晚炒即日走撚左張未日call

Marketwatch

大特價比機會大家入貨又依依哦哦
特價完又要高J

588

STONKS ONLY 9 UP

80 入貨都3%，驚wts

條友係唔係做淡tsla一股

咁大聲話做淡 姐想俾人挾姐

好快哂 多謝馬巴關心

一股都係沽

比空軍開心下姐
人地反手幾百張call

摩牙

AMD盤前又要特價

唔該巴打🙏🏻

豬死

全call 股神寫照

teala唔爆破，太陽能點會爆

全call 股神又要上ifc

Veri

買張3070支持下

咪笑sh

PLTR今晚反彈

有沒pltr 22蚊兄弟
開唔開心幫到wsb股神rapid cut loss

仆街特價前入咗，邊度仲有錢加倉

Stocks only go up
TSLA only go down

TSM做咩唔郁

原來咁多人靠炒股non stable income維生

日日都誕生幾十位千萬富豪連登

大戶

17.8 @1000

飛巴

真係笑到肚痛

黎明將會來臨

chok股 唔怕

推3口末日call, 財自/ifc

CRWD上呀

琴晚炒底驚閪
等我開市食返轉幾百美都好

佢依家可以點做

Gmhi2日賺左差唔多60%

咩黎

做lidar

800股炸落21 西利

垃指係咪準備紅

仲咩事升得咁勁抽

入得貨未

唔係玩死一種
Short 黎起頭
用筆錢黎買更有價值既野
Eg 正股 Leap Call Bond CEF..etc
買返黎長渣
慢慢滾雪球

其實本質同小西SH無咩分別
只不過我用Short 黎出糧俾自己=你地出糧Deposit落戶口買股票咁
所以我晚晚都當自己返緊工
日日要做功課無得偷懶

唔可以係果啲買左張末日然後走左去打機
打完返黎問點解股價無變但我張野跌左50%既

mobileye

當交學費，買個教訓，仲可以點做，做到我發左達啦

係咪可以宣佈bb已經玩完

我都係

Short既錢本質上係按金，用黎買asset都幾危險

OT蛇
無事嘅 能力越大先責任越大

BB 個莊家禁住左唔比上，先覺得可以入等爆邊，應該唔會再點跌番落去

我地連郡少年股神問完number allin末日call等交割收錢

你講野有3叔風格 果然係大弟子

好巴大注
見到起碼雙位數

小西巴話可以等$18.5
因為發新股價range $18.5-$21

呢排忙砌新機同搬屋啲野
不過大致諗到下個Post講咩
班友仔咁快推爆哂果幾個Post...
係度俾壓力我

岩岩同隻spac merge左

ok

每日波幅最少10%

雞仔注來尋晚跌16% 點敢大注呀

好想知今日輪椅扯唔扯得起

噢，so sad dude睇嚟都係BBQ人

車車車牙

近排好多隻spac都攪緊類似野， 睇黎入定d

放工個人都開心咗
但係一返工又唔開心

等我再睇返巴打d short short文補下底先

個市弱到完全冇力郁

SNOW唔係ER橫盤咁開心牙

歐洲3傻崩緊盤

份ER太柒 執柒佢吧

好巴，想問spac可以點睇佢merge埋間公司既financial?揾黎揾去都揾唔到

OPEC增產 即刻一棍打落黎

快點沽爆佢，泡沫大到不能想像

Short @平倉後」賺返黎既錢
應該咁講清楚啲
廢事又害人跟啲唔跟啲
開張AMD SP買AMD再開AMD SP 無限Loop loop loop

個巿強到完全冇力跌

石仔教太上皇

Michael Burry 一講做淡Tesla
Tesla 大淡友GS即刻衝出黎唱好Tesla
GS 根本係私怨撚，想報08年既仇

公司名+investor relation

23.1
跟忘巴心法 琴晚溝咗好多

做廢老Short
其實石仔五線譜幾Work
(只限廢老股）

要郁買tsla喇，tsm係用黎慢牛

仲有三個鐘收工

2000@22
今朝成朝都心掛掛 驚死

20蚊OK? 高位賣左D先加貨

今時今日我已經覺得 blackberry 已經係一個老牌子
真係唔係好明點解咁都炒得起
大家係咪唔記得 KODK 一役

今次仲唔到Michael Burry破產賣屎忽

入左20萬玩day trade

GS: 買到佢破產

有無入油相關既股

Thx好巴

想問下其實買咗間spac既shares之後間野close business combination再另行上市，咁我既spac shares係咪會自動轉咗去做佢新ipo上市公司既shares加有warrent可以低價買間新公司shares?

d 人當咗 blnk veri 咁 爆升再爆爆升

呀寶

長遠睇10蚊以上
利申短線賺少少算

個volume 太高啦
呢啲要忍手等佢平靜先入

veri開始值得價投

無 因為liquidity 明顯去番科技股

私怨撚 同我買 買到佢爆廠

blnk veri 呢d 都算新公司
KODK BB 呢兩個名對我嚟講完全係舊世界產物

個個當妖股咁炒

我未上車.jpg

話空tsla 條友twitter都刪埋

個次狗盛輸得太陰公

又縮返落老母閪到

GS: 順便幫我好兄弟雷曼報仇

玩緊咩

18.5信了

睇你表現

應該直接轉share 我無收到warrent

我好似遲啲都要考cfa

睇住牛牛圈，班友開始理性分析veri只值十蚊個陣入貨就對

VERI 暴跌

走呀 p 蛇

割韮菜了

條垃圾廢老

係要同大勢作對

死撚埋一二邊啦 柒頭 阻人發達

擺明私怨之爭

又要迫我去打鼓

TSLA盤前暫時好似無乜力

今日好似又升

係邊隻

條友del淨3個tweets

人唔齊點開車

Tan

美股區真溫暖

岩岩上discuss，發現原來佢地block左VPN，支那9迫人留言留IP

Oh i see，thx好巴

網絡實名制

Veri 26蚊入咗
好唔好再溝淡？

好多公司正路應該上唔到市先要靠spac上市

我建議睇定d，呢啲股一散水人踩人

新手想問短炒一般止賺止蝕set幾多%？

準備開市價投

係咪又要坐艇等佢上返

準備衝落山

牛牛條友mon住依到，係牛牛圈9up

跌到18應該已經將條MA5拉向下？

大麻低開

睇黎今晚又要拉幾十%

我今日都研究緊咩係spac，發現其實spac對investor唔錯，除非個搞手突登整個scam出黎，好似nkla咁

Who

呢度唔止蝕
只會sh 止蝕過主

洗盤一半，洗得好勁架啦

即係18後會回升？

應該下年q1會升上55左右

intel er唔講自已製程進展就會千跌

賭佢er一定買amd /tsm

哇，好佩服你仲咁有planning去讀書

比較fair lor唔洗我地一開市鳩搶

我有8成長倉SH, 但係諗住拎2成短炒，平時好少短炒
唔緊要，當我無問過，我繼續read post學習下，thx巴打

有冇巴打玩極光賭場

過幾年做咗啲咩即係而家讀緊u?

MA10都冇埋減倉算

有時d巴打問答都幾有Insight
學到唔少野
唔怕悶可以睇埋下面d討論

同埋呢排d spac公司幾高質

其實我反而覺得自己冇咩規劃過職業，之前send個份CV去in citi bank banker 煙腸。見都未見過我就收咗我皮

俾你個group 佢就夠啦

是勇者，不必怕

28入又真係唔容易，佢而家擺明uptrend 我呀媽又鐘情，咪叫佢入

其實我9up 唔好咁認真

我都想去fund house果啲玩下

如果下年上到60蚊會全走

盤前俾少年股神玩

嗰陣係一年前今年要in JPM今次print張ytd report比佢

貼倉啦

突發！因應支那威脅 美國宣佈成立包含1~2台航空母艦第一艦隊!! 駐地台灣南

咁撚搞笑?

正呀

巴打都見識過幾多野，我都係唔鍾意Acct鍾意finance但我果科得3成finance

個size似準備守台灣
係咪學明居正話 21 22年會打

幫手收夠貨

今次會醒目啲

屌你 係「沽」係「淡」

唔入CSCR PLTR真係隊唔住自己

嗰陣未有倉

1月都撤軍啦

似係，屌佢

PLTR你地睇幾錢放？

直接入高雄港

痴呆登應該會將台灣推比日本守

仲以為高盛夾佢

喂 屌 你地唔撚係啊嘛 見到D人空空空 你地唔撚出聲嘅

日本咪又係美軍

拎100蚊陪你玩吓

首先停止推post

解禁大日本軍
推孫正義想前線

呢家都想走

我明你地想低調 不過真係要有返份堅持

均價都係26
想今晚睇定d溝一溝
另外抄小西巴功課入d LOAK

先生邊位

屌女巴花式撚得應

Veri睇好 但震下先

駐軍台灣真係不得了
局勢又升級
又攞香港出氣

但consultant嗰啲真係爆肝....雖然banker都係有冇啲舒服啲嘅工係finance嫁

veri 真係有d想入快d落去

15蚊見

屌 冇話邊位架喎 不嬲我哋都係講「淡」「好」「沽」呢啲術語架

我見到D人空空空 以前真係會出聲屌 宜家個個都唔出聲 咁我黎屌囉

我手上有XXXX 個clients，你一請我我應該可以直接做top trader

所以睇定d，夜d先，開市可能人踩人

數字巴理科人

唔知點解我腦入面會代入左宥巴係Billions 果個Taylor

I am Yolllan

吓 走哂喇喎

佢哋之前唔係話你係咩好似係Elon巴講嘅

其實買leap call 同買正股 分別係邊到

我22入，咁我都睇位走先

俾人fake左

14蚊成本都腳震緊

Fin cal 其實同普通計數機無乜分別，考試既話只係你想計d discounted cash flow果類野會有埋d formula 俾你入，唔洗自己計，其實係方便你，唔洗太擔心。

OIC

到價升多啲?

各位渣緊pltr既手足唔洗驚，依家盤前佢又升，一到盤中就升到翻家鄉，洗撚睇咩基本面，pltr神股黎今個月肯定升到100

其實一句就夠
「my name is 宥藍」